AMC 爆升討論區

大家點睇 AMC

開始多人講 係時候走

老老實實，垃圾股

衝呀

amc我覺得閪硬

戲院沒落

等上$10

戲院收皮啦 算啦

戲院都有得升

2 蚊入左轉 琴晚開市走晒， 前景唔多覺好

場外去到6.5

買左amc既師兄諗住幾錢走
2。2入

d 大陸閪衝入去炒，可能有一水
但唔睇好

盤後買左
佢升少少就放
唔敢留到星期六日

升到$8

應該升到9-10

2蚊入 早排3蚊放左

高追都未遲

琴日5蚊放左一半
瞓醒睇見個盤前嚇左嚇

琴日5蚊all in 左
訓醒乎合預期
第2隻GME掘起

今朝盤後放既人 恭喜賺大錢

IFC

今朝7蚊放一半就開工 做到咁上下望一望我都嚇親

今日盤前應該跌一浸先？